而家班狗做緊咩

想挽回民心
一個做一世好事既人 做左一件壞事
原來一直都係扮好人
一個做盡壞事既人 做一件好事
其實佢個人都唔係咁差

我屌哂你全香港狗察既老母啊 毆打市民 性暴力少女 警黑合作 過期毒氣收買人命 是非不分
出賣良心 咪撚諗住洗底啊 狗閪